有冇人試過去bookoff online買過野？

前幾日買咗隻blue ray 信用卡扣左數既

但今日就退左錢 我諗應該cut 張單

岩岩諗住login睇吓咩料 點知佢連我個account 都刪撚埋

好撚柒嬲

買書試過, 好正常咁買到